有時候煽情的道歉 總好過 煽情的阻礙 為818鋪路好嗎？

勇武停止後，我們需要煽情的道歉。

818係和理非捲土重來，何解唔可以用和理非的手法同煽情的道歉去召回當日的200萬的佢地？

假如818真係有200萬人，到時政府沒可能咩都唔做，因為大陸係好驚再有200萬人，佢地家陣全遍覆報導暴力衝突但唯獨沒人報導100萬人同200萬人遊行，佢地無可能忽視暴力衝突過後的818遊行架。

我希望大家理性地為818鋪路，好嗎？

推！

咁捉鬼法 818我都驚頂唔到 就散左水

屌佢地老母，講明和你飛仲搞咩阻人飛

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

番屋企咪唔撚阻人囉

推

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

一齊去道歉啦⋯⋯我唔想搞到咁

717